我愛這個國，可誰愛我呢？

最近睇Youtube成日都會彈啲政治片出嚟

本身都唔會撳入去睇，因為八成係啲深藍片

諗住入去report下啲五毛
等佢哋繼續享受国內嘅言論自由

之後睇啲留言雖然簡體，但好多正常人

咁就好好奇去睇

套戲講緊嘅同而家發生緊嘅好相似

例如罷課遊行，畀人話係暴動

之後佢一邊講一邊串而家班中国小粉紅

揸住跑車講粗口，收錢打學生

睇完只可以講 奴性呢樣嘢真係天生

清朝係咁，到今時今日都係咁

見到中国牆內仲有啲正常人，

就真係唔撚明班藍絲，點解都係未醒覺

我已經send咗俾我個班藍絲屋企人
睇下佢咁愛国有咩感想

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五毛打人出處原來都係呢套戲

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

希望繼續輸出革命

中國牆內嘅正常人其實好抑鬱
明明諗法唔同，但係比個社會逼做同一樣嘢
奴隸社會下嘅自由思想本來應該係綠洲嚟

見到下面有個comment

國內一群群奴才，見到香港人竟敢不下跪，比主子還著急

應該真係好慘
你唔po自己係護旗手都會畀人批鬥
一出聲就會被消失

可以send埋呢個俾藍絲 話俾佢地聽咩叫真愛國

愛國愛黨實用指南 正式推出！！

有啲話打算退休去中国住
完全冇救

我屋企兩老就係咁番就番 算鳩數

紅到入骨
試下暗黑兵法，紅過佢

諗得過以後每晚十點大嗌我愛毛主席

即刻去啦，最好而家買定大灣區樓先

輸出革命

大叫爹親娘親都不及毛主席親
講一句英文，就話要捉佢去再教育
唔嚇死都煩死佢

而家班中国人豬肉都食唔起

墨爾本有冇tg 谷？

之前見到有巴打講過
但我都冇揾到

屋企隻廢老成鳩日話香港係中国人地方唔鍾意就走

根本唔知道做中国人都要講資格
唔係你認就係
笑鳩佢做到中国人好簡單喳
做到桂民海李旺陽劉曉波咁自然有黨認證架啦
根本唔洗自認
又成日笑佢做咁咁多年中国人點解錢都唔多個又冇拎過著數
即刻啞撚哂

利申：成鳩日笑鳩自認係中国人既人
煲冬瓜又唔識
殘體又唔識
基本門檻都唔過啦